一人一個有效嘅減壓方法

依兩年都好唔開心
開始影響到身體
例如 失眠 成日頭痛 同兩三個月先嚟一次m
醫生叫我放鬆心情
我都唔知可以點
原來一個人嘅過去可以禁影響到佢嘅將來
宜家好似已經唔知咩係開心
覺得自己做咩都唔得
好似一直都活係過去咁
每日都係度喊 喊 喊 同 喊
好少事就好影響到情緒
開始明點解有人會抑鬱會自殺

做人真係好攰啊

運動

做人辛苦 取消哂所有野番工物物柒柒唔好做
休息一年會好啲

我已經休息咗一段時間都係咁 嚟準又準備返工

跑步 gym 食雪糕同訓教

個根源係你會主動多去諗負面野同太撚得閒

試下定個目標比自己 男既練大隻又好 女既練條馬甲出黎又好

Keep urself busy同埋一諗d系野就去搵野做

食藥唔治本 比人圈養住咁

放低手機 熄上網 拎本書睇足一個下午

Haha 都有機會係我咩都停哂 真係好得閒

有冇咩書推介啊～ 本身好鍾意睇詩

屌𨳒
唔返工

所有對抗性運動，籃球、足球果啲

我都唔想

冇朋友sosad 好耐冇跑過步

睇pornhub

打丁

睇喜劇電影

飲酒

認真答你 扑野

瘋狂聽jazz

瘋狂聽頹歌

認真多謝你

借酒澆愁愁更愁啊ching

call g

琴日食咗烤鴨 好好食

頌缽
前排壓力大 訓唔到 聽完好放鬆

琴晚試咗 唔錯聽咗陣就瞓著咗

冥想

我之前出去學過 但對我嚟講冇咩用

太得閒唔得。
不如比自己小小嘅目標去整理返生活，可以係細到朝早起身執好過床/ 每日做5分鐘運動。最緊要係堅持每日做一樣野，拎返對一種生嘅discipline去搵生活剩下嘅熱誠。

大家加油

搵D有興趣既野做，多點與外界接觸，唔好匿埋一個人

每日執好間房 扮靚自己

訓唔住我都會

隊草
普通人實同你講啲咩做運動 食好啲之類
但好多時忽略咗呢啲好習慣個門檻好高

唔好諗住治本
治咗標先
死唔去先有得贏
到你有力氣先再諗治本

利申：過來人

心靈勵志應該適合你，加油啊
喺香港生活的確係壓力幾大，有時都係要靠睇書嚟平靜自己嘅心寧。用睇手機嘅時間嚟睇書，會好啲。因為網上實在太多資訊，會令自己亂諗嘢🧡

我係因為人事野搞到禁頹 之後就開始唔想見人唔想再做對人嘅工

我買咗 被討厭的勇氣

願聞其詳

本身份工都好大壓力唔錯得 但個人事環境好西 好多老屎忽 有時唔係你肯學人地就肯教 好多人都係睇住你死

跟住本身份人又好敏感 身邊啲朋友叫我當耳邊風 我又做唔到 成日諗住 跟住就覺得自己真係人地講到禁差 做咩都冇哂信心 做咩都驚錯

食煙

你宜家好啲未？

生活嘅熱誠 我連生存嘅意義都未搵到

唔鍾意煙味

其實好多公司都係咁搞辦公室政治，最緊要自己執衫唔好做錯野，轉個心態當鍛煉自己EQ會好D

幾好
上面啲其他巴絲嘅建議我都有做
工作係同興趣有關
所以我話死唔去先有希望

我知我心態係有問題 但真係好上心同好難改變 係又比人鬧 唔係又比人鬧 好委屈

所以絲打要係工作上站穩腳，到時可以diu返seafood
同朋友互相呻下都會好D

利申我份工都好高壓,市道好D應該會走

登你開心

你都可以 唔好覺得呢啲係人哋嘅故事

Give u a hug我啲fd話我宜家當哂全世界係我敵人 返工開心真係好重要

喊咗成年喇 唔想再喊喇 想笑下
揼骨正 成日腰酸背痛 揼完好爽

power lifting

我....舉到一餅

我都搵唔到 but i guess it’s ok

我都係 plan緊之後有一日真係頂唔順 想即刻飛去一個想去嘅地方自殺算

有你的日子永遠情朗
呢本書係手寫字 啲字好靚
睇靚字心情都好啲

暖牛奶 落砂糖

嘗試下融入，如果唔係會好辛苦的支持絲打

話說我有個前同事又係一日喊幾鑊，似患左情緒病

去個好長好長嘅旅行！

關心多啲佢 我之前啲同學都係搞到要入院同要定期覆診 我都係依年學識咗關心身邊嘅人 有人陪住點都會好啲

洗碗 做家務

其實都okay
舉得到幾多就幾多 做完用完力 個人真係精神D

好有深度
大家都係壞咗嘅人
希望靈魂唔會同軀殼一樣腐爛

日日做
張建宗：洗碗都係工作經驗

deadlift

生活很苦 但你要甜

好識安慰人～

睇電影睇動畫

我明
成日問自己 點解要搞到自己禁唔開心
本來應該係最青春活力嘅年紀
究竟做依啲野值唔值得

觀想尋道

我都想去 但係都唔知幾時開得翻
旅行真心解到壓

有睇開 推介

一齊等到可以去返旅行嘅日子

出家

我都擔心你
明要搵到理解明白自己嘅人好難
但如果你想 你都可以重新選擇

最尾果段好勵志 睇得出你好有決心 努力成為自己想成為嘅人
我都有好多野想去學 覺得第一步永遠係最難行出 返工之後好似變到冇哂生活 冇以前禁free想點就點 跟住又搵埋好多藉口比自己 eg冇人陪啊 好攰啊等等

你係咪搞笑

做運動真係好撚有效，做完個人開心左冇以前咁多病痛

做運動出一身汗

聽日即刻去跑步先！我仲未瞓到等陣要6點起身

嚟緊應該學返瑜珈

一定係運動

隊草

咩運動好啊 最好一支公唔落雨都做得

你過嚟我屋企幫下手ok?

唱歌 扮靚 買下嘢

好事嚟
冇瞓過又要起身返工了

運動同埋食野

冇咩胃口啊～

冇特別鐘意食嘅野？
我最近壓力大都係靠運動同食野

啱啱買咗支red bull...

咁早起身返工

最緊要係俾自己陏下，出下汗，時間長短唔係問題，有時我唔得閒咪跑下半個鐘，有時間做gym 咪做番個零鐘，最緊要係養成個習慣，一開始係辛苦啲㗎喇，不過最緊要係堅持，加油

一支公減壓效果唔好
一定要玩兩個人或以上嘅運動 出身汗加上同朋友嘅相處 先可以真正減壓
游水羽毛籃球足球之類

我都係 好鐘意汁屋扔野 望到張枱汁到好整齊好有成就感 每次賣走or送走d唔用既野都好開心

未好返又準備返工咪以為咁覺得自己好上進呀ching，你一日未搞掂d手尾一日只會繼續惡化，你無錢都係咁做㗎啦，視而不見始終唔係解決問題之道

我冇覺得自己好上進 咪搵緊解決方法

個重點係未好做咩準備返工

咁幾時先叫準備好
唔係個個都禁幸福 唔返工又會有另一樣壓力

咁你都要個情況有好轉並且知道點樣去把控調節先好再返工慢慢再嘗試有無用keep唔keep到咁㗎，唔返工你仲有時間去嘗試唔同做法或者治療，而且你放假目的係留返多d既時間俾自己「尋找」解藥。但係你返工就一定100%惡化，依d嘢你唔係諗唔到掛？

咁仲要休息幾耐一年？兩年定三年
同我轉咗新工

一路聽新聞一路做家務
或者一邊擺部iPad睇吓YouTube一邊斷捨離
清走啲唔要嘅嘢個人會舒服啲

另外做瑜伽都幾有用不過好花時間

我都係，日日執，靜靜地執屋，執完見到整齊乾淨就好開心

咁你咪返lor問埋d無謂問題有無用，你自己知自己事啦

喊 我直情想宜家就退休 有邊個會想返工lol